[佛你]香港人點解要有感情?

冇感情就唔需要去愛同被愛

各位施主,放下了未

每日冇唔開心但係都冇開心咁過生活

冇感情嘅人 就唔會有咁多煩惱

得香港人先有感情？

same bro